光復香港

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!